當蒙面法實行, 和理非都要被逼進化

(1) 變準勇武(化妝)
一切如常,有被捕風險,你未必走最前, 但勇武裝反面最可以隱藏身分
危險度: ※※※ (全要來自面對黑警)
先修技能: HIT AND RUN, 危機意識, 跑技, RB, 戰鬥技巧
轉職條件: 要$買裝

(2)花生街坊
不參與起哄,不叫囂,不入示威人群, 全力飾演花生友, 只能睇睇水、買買水.,..有TG因為無口罩, 走都難, 唔可以留到最後了, 會被告非法集結又有全相。

先修技能: 演技
危險度: ※ ※ ※ ※ ※= MAX (無裝呀屌)
轉職條件: 返到屋企換衫先

(3) 和理鰤
手術口罩/韓仔罩照戴, 非豬咀, 狗查身分要照除,不要再掛住唱歌, 見狗就走
平時必須集體行動, 為保護自己及他人, 有時要早D扑爆D CAM,
當有人影大頭,因為終會有人無蒙面, 必須9秒9搶手機扑爆佢(見黑警襲擊IPHONE.GIF)
, 拎完張SD CARD速逃, 唔好等狗到.
先修技能: HIT&RUN, 手機偵測, 主動鰤
危險度: ※ (同廢老藍絲打無你想像中咁危的)
轉職條件: 常備鰤裝備

(4) 變港豬
呢係後面不問世事, 驚比人影相, 有TG因為無口罩, 走都難, 索性街都唔去連登唔上, 呢度無你既事, 返出去啦
危險度:X (無危險, 做豬死啦)